警察又處理失當

點會放人入商場